	
	\subsection*{Question 1}
	
	Si $A(-1 ; 1)$, alors :
	\begin{align*}
		(x+1)^2 + (y-1)^2 &= 9 \\
		AM^2 &= 3^2
	\end{align*}
	Autrement dit, tous les points $M$ appartiennent au cercle de centre $A$ et de rayon $3$.
	
	\subsection*{Question 2}
	
	Toutes les fonctions $x \mapsto f_a(x) = a(x -1)(x -3)$ vérifient les conditions, donc il y en a une infinité suivant les valeurs de $a$.
	
	\subsection*{Question 3}
	
	Une fonction polynôme du second degré peut être de signe constant sur $\mathbb{R}$ si elle n'a pas de racines, sinon elle peut changer de signe.
	
	\subsection*{Question 4}
	
	On a :
	\begin{align*}
		e^{2x+1} &= e^{2x} \times e^1 \\
		&= e^{2x} \times e.
	\end{align*}
	
	\subsection*{Question 5}
	
	Un vecteur directeur de la droite $d$ est $\overrightarrow{d}  \begin{pmatrix} 5 \\ 2 \end{pmatrix}$.\\
	Vérifions que $\overrightarrow{d} \cdot \overrightarrow{u} = 5 \times 2 + 2 \times (-5) = 10 - 10 = 0$.\\
	Ainsi, $\overrightarrow{u}$ est bien un vecteur normal à la droite $(d)$.
	
